【虛擬銀行前瞻】虛擬銀行中資天下 6熱門4間紅色背景 開張初期料高息吸客

渣打拍定PCCW可以食蕉，PCCW班IT廢老係唔會做倒一個靚同好用既APPS出黎，永遠只係柒LAYOUT

700 gogogo

Tap n Go

渣打本身有APPS團,HKT應該出SVF同客仔多

個網頁版，我以為返左去廿年前

等外國既銀行
或直接開外國戶口